# TIL



> Today I Learned

지식 저장소

---

* [python](#python)
* [pandas](#pandas)
* [tensorflow](#tensorflow)
* [torchserve](#torchserve)
* [ML](#ML)
* [linux](#linux)
* [wsl](#wsl)
* [git](#git)

---

### python

 - [Pipenv 가상 환경 생성하기](python/pipenv-가상환경-생성하기.md)
 - [Pipenv 설치](python/pipenv-설치하기.md)
 - [venv를 사용해 가상 환경 생성하기](python/venv-가상환경-생성하기.md)
 - [딕셔너리 안에 있는 문자열을 int로 형변환하기](python/딕셔너리-안에-문자열을-형변환.md)
 - [딕셔너리 정보로 리스트를 매핑하기](python/딕셔너리-정보로-리스트를-매핑하기.md)
 - [리스트안에 있는 문자열들을 형변환하기](python/리스트안의-문자열을-형변환.md)
 - [문자열 속 표현식 인식하기](python/문자열-속-표현식-인식.md)
 - [함수: LEGB 규칙](python/함수-LEGE-규칙.md)
 - [함수 안에 함수](python/함수-안에-함수.md)

### pandas

 - [categorical 변수로 변경해주는 pd.factorize() 함수](pandas/categorical-변수로-변경해주는-factorize().md)

### tensorflow

 - [TensorFlow에서 Dataset을 사용하는 방법](tensorflow/TensorFlow에서-Dataset을-사용하는-방법.md)

### torchserve

 - [Advanced configuration(작성중)](torchserve/Advanced-configuration.md)

### ML

 - [cross feature 특성 교차](ML/특성-교차.md)

### linux

 - [pip collecting error](linux/pip-collecting-error.md)

### WSL

 - [windows 탐색기에서 wsl 폴더에 접근하는 방법](wsl/windows탐색기에서-wsl폴더-접근.md)

### git

 - [git CLRF 에러 처리방법](git/git-CRLF-에러-처리방법.md)